{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119985",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "계림원 구로점"
    },
    "text": "\"ケリムウォン九老店\\n\nソウル九老区九老洞87-1\\n\n韓国料理 - 鶏/鴨料理、17:00~01:00、年中無休、96席 / 部屋:部屋なし喫煙室あり、桂林院では国内産鶏のみを使用し、当日手入れされた鶏だけを販売するため、一日販売量が限られている。 堅炭で熟成し、オーク薪で焼き上げた鶏林院のおこげ鶏は味の次元が違う。 代表的なおこげチキンは、コシがあってサクサクした鶏の味と香ばしいおこげの味が感じられる。 チーズコンダクはボリュームたっぷりのチーズの中に隠れているチキンの味は幻想的だ」",
    "QA": [
        {
            "question": "ケリムウォン九老店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル九老区九老洞87-1にあります。"
        },
        {
            "question": "ケリムウォン九老店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ケリムウォン九老店は17:00から01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ケリムウォン九老店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "ケリムウォン九老店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ケリムウォン九老店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ケリムウォン九老店には96席あります。"
        },
        {
            "question": "ケリムウォン九老店には喫煙室はありますか？",
            "answer": "ケリムウォン九老店には部屋なしの喫煙室があります。"
        },
        {
            "question": "ケリムウォン九老店ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "ケリムウォン九老店では鶏や鴨の料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ケリムウォン九老店のおすすめ料理は何ですか？",
            "answer": "ケリムウォン九老店のおすすめ料理はおこげ鶏やチーズコンダクです。"
        },
        {
            "question": "ケリムウォン九老店のおこげ鶏の特徴は何ですか？",
            "answer": "ケリムウォン九老店のおこげ鶏は堅炭で熟成し、オーク薪で焼き上げられ、味の次元が違います。"
        },
        {
            "question": "ケリムウォン九老店ではどのような鶏を使用していますか？",
            "answer": "ケリムウォン九老店では国内産鶏のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ケリムウォン九老店のチーズコンダクはどのような味ですか？",
            "answer": "ケリムウォン九老店のチーズコンダクはボリュームたっぷりのチーズの中に隠れているチキンの味は幻想的です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 390
    }
}